firstrade 又話免費 點解會收錢

張firstrade 卡又話一個月拎錢一次免費
點解會收手續費

收幾多？

你唔夠25000 美?

我自己就夠25000美，佢扣完我手續費，下一個工作天就退返

上限1000鎂？

會退返？我拎500港紙收我2美

似係

自己on9 sorry

500港紙.....

岩岩拎卡 我知自己on9左

我個倉跌到唔夠25000會有乜後果

唔知

margin ac 出入一星期最多4次

我星期5用電匯出金返citi，佢即日send左個email話已成功轉出
扣左35美手續費，但係筆數仲未到citi
有無人試過

電匯要時間好正常姐
今日先第一日Full day working day

唔該巴打，俾d耐性先

收完再退架

冇25000？

原來要25000架

張卡一日最高提款金額係幾多

笑左

1000美